想出架Is200t f-sport

鍾意is f-sport 個樣、曰本車少啲野整，不過冇乜盤放同貴，大家有乜意見🙏🏾

2018開始is200t 轉左叫is300

馬力有冇唔同？

無分別
就facelift喎型仔好多
不過好似話好食油
後座細
我覺得GS200t會好啲
大昌二好似有GS之前有IS 不過好似好快賣左

D4ST 雙噴...
Water-cooled Exhaust Manifold...
Atkinson 慳油 cycle
Water to AIR inter-cooler
Compression ratio 10.0

係個 VALVE COVER 唔知點解轉左用膠...

好似部車柒係車重到

你試完車會覺得馬力245匹係吹大左

好多人都咁講、架車好柔、冇歐洲車咁去、但買bba又怕多野整、多sensor 壞，尤其A,d Ching 話想學整車買Audi

凌志係講舒服講柔，加速的確唔算勁，但去到70 感覺動力源源不絕，要更勁就買turbo 版本

利申：渣緊IS250

Audi真係把撚，bm同benz都唔會揀Audi

利申哈日族、對歐洲車冇乜情意結、
正如試過grand seiko ,就發現R over price.

IS咁多年都唔大改款仲係用個千年底盤就真係overpriced

都係，買es可能仲好起碼新底盤

唔轉TNGA...

香港淨係得 ES250, 扭力對於咁既 size 太低

ES 大過同重過 Camry

咁買CAMRY 囉~ TRD SPORT 版香港有無..

梗係無

3.5 V6 TOYOTA 民用極致...

要舒服買ES
要內裝買ES/GS
要平揸買IS
配F sport真係跑唔郁 仲要好燒油
加錢玩F sport不如買寶馬

IS得300H可以考慮 其他不了

好奇一問 點解加f sport會食油左
佢個所謂f sport唔係套包圍唔同左 同埋個lfa錶版咩？

17年車 f sport 市場成交價大約幾多？